[
    {
        "id": 779,
        "question": "Üstünlük, kazanım, yarar",
        "letter": "A",
        "answer": "Avantaj"
    },
    {
        "id": 1230,
        "question": "Birdenbire ortaya çıkan tehlikeli durum",
        "letter": "B",
        "answer": "Badire, badire atlatma, badire atlatmak"
    },
    {
        "id": 156,
        "question": "Bir devlet veya kuruluşun gizli amaçları için çalışan kimse, ajan",
        "letter": "C",
        "answer": "casus"
    },
    {
        "id": 966,
        "question": "Bir kimsenin, satın aldığı hizmet veya ürün karşılığında para yerine verdiği ve karşılığı banka hesabından ödenen yazılı belge",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çek"
    },
    {
        "id": 1382,
        "question": "Bedensel veya ruhsal dengenin değişmesi sonucu ortaya çıkan ve canlıyı türlü tepkilere sürükleyebilen içten gelen gerilim",
        "letter": "D",
        "answer": "Dürtü"
    },
    {
        "id": 1869,
        "question": "GERİLDİĞİNDE ESKİ HALİNE GELEBİLEN, ESNEK VE DAYANIKLI YAPIYA SAHİP MADDEYİ TANIMLAYAN SÖZCÜK",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik"
    },
    {
        "id": 219,
        "question": "İstenilen şeylerin yazılması, doldurulması için hazırlanmış basılı belge",
        "letter": "F",
        "answer": "form"
    },
    {
        "id": 1421,
        "question": "İzmir yöresinde simitin diğer adı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gevrek"
    },
    {
        "id": 89,
        "question": "Bir şirketin ortaklarından her biri",
        "letter": "H",
        "answer": "hissedar"
    },
    {
        "id": 604,
        "question": "Gerçeğin gülünç yanını ortaya koyan ince alay",
        "letter": "İ",
        "answer": "İroni"
    },
    {
        "id": 1153,
        "question": "İki kümenin ortak elemanlarını ifade eder",
        "letter": "K",
        "answer": "Kesişim, kesişim kümesi"
    },
    {
        "id": 1787,
        "question": "Greve çıkan işçileri işverenin topluca işten uzaklaştırması",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokavt"
    },
    {
        "id": 815,
        "question": "Bir şeyi iflah olmaz, onmaz hale getirmek",
        "letter": "M",
        "answer": "Mahvetmek, Mahvetme"
    },
    {
        "id": 640,
        "question": "Söz, konuşma, söylev",
        "letter": "N",
        "answer": "Nutuk, Nutuk okuma, Nutuk okumak"
    },
    {
        "id": 1000,
        "question": "Keçi yavrusu",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlak"
    },
    {
        "id": 357,
        "question": "Kızgınlık, hışım, hiddet, gazap",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öfke"
    },
    {
        "id": 1707,
        "question": "Hristiyan din adamı, peder",
        "letter": "P",
        "answer": "Papaz"
    },
    {
        "id": 1646,
        "question": "Hastanelerde hastanın yanında kalan, hastaya yardımcı olan kimse",
        "letter": "R",
        "answer": "Refakatçi"
    },
    {
        "id": 1931,
        "question": "BİR ŞEYİN YAYILABİLECEĞİ VEYA GENİŞLEYEBİLECEĞİ SON ÇİZGİ",
        "letter": "S",
        "answer": "Sınır"
    },
    {
        "id": 935,
        "question": "Kesme veya oyma kalıbı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şablon"
    },
    {
        "id": 1157,
        "question": "Arnavutluk'un başkenti",
        "letter": "T",
        "answer": "Tiran, Tirana"
    },
    {
        "id": 1068,
        "question": "Çok uzun",
        "letter": "U",
        "answer": "upuzun"
    },
    {
        "id": 1314,
        "question": "Manevi hazdan yoksunluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzenti"
    },
    {
        "id": 471,
        "question": "Bir işi yerine getirmek için verilen söz",
        "letter": "V",
        "answer": "vaat"
    },
    {
        "id": 497,
        "question": "Yıkılmış olan, harap, viran",
        "letter": "Y",
        "answer": "yıkık"
    },
    {
        "id": 504,
        "question": "Savaşta kazanılan başarı",
        "letter": "Z",
        "answer": "zafer"
    }
]